火箭老細唔撚想比奶共登轉去76人係因為莫雷

所以有d連登仔真係入世未深
天真到相信莫雷係自願走
然後話人講政治
一日就比人打返轉頭

莫雷真係好撚慘
因為同火箭個新老細佢關係差
寧願放佢去網隊都要ban 9佢去76人

而莫雷死因只有1個支持香港

Report: Rockets owner Tilman Fertitta was adamant about not trading James Harden to 76ers.

Morey and Fertitta had their differences while together in Houston. Morey resigned as Rockets general manager last fall ostensibly to spend more time with his family. But – as Fertitta predicted – Morey landed with Philadelphia a short time later (for a big salary). Morey later got fined for tampering with Harden, which often happens only if someone files a complaint.

This report raises the question: Did Houston general manager Rafael Stone actually prefer Victor Oladipo and the Nets picks that Houston got for Harden, or did Stone prefer the 76ers’ Ben Simmons-centered package? Fertitta has overruled his basketball-operations department before.

Sometimes, owners say they won’t trade with a certain team out of frustration or to increase leverage – or both. (Clever general managers can even feign that their team’s owner is predisposed a certain way to induce better offers.) Pelicans owner Gayle Benson reportedly maintained New Orleans wouldn’t trade Anthony Davis to the Lakers. Though she denied that, plenty of people believed the Pelicans wouldn’t trade Davis to the Lakers. Of course, the Pelicans ultimately traded Davis to the Lakers – for a massive return.

Even if he were truly against trading Harden to Philadelphia, Fertitta didn’t necessarily stick to that emotional mandate. The 76ers appeared to be genuinely in the mix for Harden in the end.

Push

幾時吹奏拉舒福特

Push
體育中心／綜合報導〕籃網昨與火箭、溜馬、騎士完成四方交易迎來哈登（James Harden），不過在此交易案完成之前，哈登本被看好有機會去七六人，不過據《Yahoo Sports》記者海恩斯（Chris Haynes）指出，原因卡在七六人新總管莫雷（Daryl Morey）身上。

在哈登「賣我」案中，儘管當時七六人拿出B.西蒙斯（Ben Simmons）當籌碼，但最後未果，現哈登確定要去籃往，海恩斯也出面爆料，「費爾蒂塔（Tilman Fertitta，火箭老闆）堅持不跟七六人做交易，是和莫雷在七六人當總管有關係。」

莫雷前年力挺香港「反送中」引發軒然大波，而去年10月15日莫雷因火箭戰績欠佳宣佈請辭後，當時受訪表示是想多陪伴家人，但該月月底卻宣布與七六人達成協議，執掌籃球營運總裁。

此外，七六人也在曾在哈登的理想名單內，而和他關係相當密切的莫雷竟在台灣時間12月21日，在推特分享哈登先前刷新莫菲（Calvin Murphy）隊史助攻紀錄的圖片，推文一出網友馬上「暴動」，不過莫雷隨後立刻刪除該則貼文，仍遭聯盟認為有違法招募之嫌，罰款5萬美元（約新台幣148萬），這些種種動作也引發老闆費爾蒂塔的不滿。

為左支持香港 真係好佩服莫雷

又貼返我係另一個POST D REPLY出黎

又睇下今次有幾多個弱信埋d捕風捉影一味靠屈嘅野

朗隊掛靴. 吉村子竟然唔開po 吹奏?

朗尼既代表性無c朗碧咸咁大
仲有一點條仆街迫過費sir
唔係莫耶斯早就清撚走左

佢只會繼續講
「你入世未深，唔明人性險惡，陪屋企人只不過係等雙方都好落台既原因」

然後人哋76人唔係講過唔會輕易拆散mb同病閪雙子星咩？